[即時討論]President Trump Address to the Nation

23:00 開始

8.4K waiting🙄

唔知會唔會破紀錄多人同時觀看？ 測試youtube server能力

啱啱開市，微升

參議院 麥康奈爾 講緊嘢